售貨員膠欄堵路阻警車行駛 今獲判感化18個月

去年5月市民於銅鑼灣發起流水式遊行，反對訂立國安法，其後遭警方施放催淚彈驅散。其間一名年輕售貨員用膠欄堵路，早前承認一項在公眾地方造成阻礙罪，今被判接受感化18個月，另須支付訟費1,000元。

案情透露，當日下午約4時半，警員乘警車巡邏期間，發現被告將膠圍欄扔在菲林明道及軒尼詩道交界，阻礙一輛警車行駛，過程被閉路電視拍下。被告最後在灣仔A3出口外被截停，警誡及會面下均沒有說話。警方事後檢獲一把黃色雨傘及一個灰色腰包。

走得就走。等睇班DoJ上訴

錢禮？

yes

承認咗 (即罪名成立) , 律政屍好似冇得上訴?
除非加新控罪

有錯請指正

刑期可以上訴

佢好彩

一定咬到你坐